點解愈打貿易戰中國經濟愈好？

又咩pmi回升，通脹又升，失業率又下跌。

其實貿易戰係咪令中經濟提升嘅良藥？

又贏

為左打贏貿易戰
當然要公布d好嘅數據
昆人落疊撐經濟

以前睇笑話
入面話有電話拿破崙就唔會係滑鐵盧慘敗
有報紙希特拉就唔會打輸仗